# OSS-GITLAB-CI

Mali ci za inviteat studente u grupe...

Potrebno je napraviti datoteku "studenti-gitlab-handle.csv" unutar koje ce bit "handle" podaci usera.

Example:
```csv
studenti
nekiKorisnik
nekiDrugiKorisnik
nekiTreciKorisnik
```
